芝士拉唔到絲=次等垃圾

芝士=垃圾

樓主係芝士拉唔到絲